其實睇廁所就知道個個地方既人種有垃圾

例子支那，印度

香港都差唔多

點解可以咁撚污糟

英國

次次痾親屎都井字型浪費好多紙

Vcity個廁所真係世界級好

英國、法國

太古都唔錯，去親都好耐先出黎

係因為人地廁所要錢，最窮班人入唔到去姐

唔洗錢都已經好好多啦 起碼人地會自覺d

日本都唔洗錢

人地阿姐跪係度抹尿兜呀

西藏嘅廁所好高質

燒香除臭

我去大阪摩天輪附近搵到個好撚臭既廁所 但其他都幾乾淨。

你返一返大陸就知個種臭冇人能及